吳靄儀 : 唔好係唔係都問「有冇用？」

鏗鏘說：吳靄儀︰未敢妥協

白兵：咩都無用 剩係等美國

好崇拜佢

政壇佢企得最前

講得好
上年好多日程聽落好膠咁（如人鏈）
但最後大家都做倒出黎

平時開會見佢出聲班瀨共狗都收晒皮

佢真係萬全準備上場

清醒既銀髮手足 好難得

黎明金句

推

做乜都有用

講乜都無用
容乜易

2010五區公投冇用

2010入中聯辦有用

希望多啲後生仔女認識吳藹儀嘅思想

當年Margaret test竟然咁多後生唔識佢，我係非常訝異⋯⋯好彩而家唔係咁

2016五區公投冇用

2020選多4個入立法會有用

吳靄儀真係我偶像當年立法會有佢同毓民時啲論述真係好L高質……望返依加個垃圾會……

仲要198幾年佢已經喺明報出過一篇長文講香港獨立，真係好崇拜佢……

其他立法會議員
唔系諗住提升自己議政水平
反而系收緊議事規則打壓Yukman

不嬲都係咁

做人就係咁
盡做

有時諗住好有用，跟住無用
有時諗住無用，又好有用

盡做

「相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做。我鼓勵你哋去做，我希望你哋去做。我唔希望你哋因為有人批評你哋嘅手段，結果就完全放棄你哋相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。」
覺得應該做，就去做